startup 投資公司(KLH investment) 請part-time intern

主要 home office
每月交一至三份model
現就讀大學三年，四年級，學士或碩士畢業
GPA > 3.3 / 2:1 / distinction (軟性條件）
最好有相關經驗
人工: $40-50 / per hour

有興趣send cv + cover letter去 recruitklh@gmail.com

Thank you!

您真係當大學生係乜撚
Part time intern = part time
除左個名好少少之外根本不值一提

3.1先$40-50

@gmail.com

拎intern個名黎廉價勞工人

表現良好可在畢業後成為analyst，人工30k/month
Internship 最主要係學excel skills 同shortcuts所以人工低少少。

40-50 咪比返40-50貨
唔洗start up la
個腦細咁醒

表現良好又係另一個大話

如果唔想apply internship,可以apply 做graduate analyst 人工$30k，有花紅分。收2018畢業生。

search 唔到你間野 ching